笑撚死我，成班反猁睇猁贏波係度怨

慢慢睇到5月猁狗捧起英超冠軍啦

笑死 衝晒出黎抽水發爛喳

全部睇我黑哨猁5月拎冠啦

On9? 我痢3月就提早拎冠喇

笑撚死，杯就攞撚硬，你地成班反猁咪緊續怨咯

下？！猁做你所講ge野做左十鳩幾年wo

洗唔洗咁講嘢

咪臭閪

連李城都做到既野
利狗仲未做到

更正
二十鳩幾年

師兄咁串唔怕？